十一必須要成立公民議會/臨時立法會

見到好多次有人提起要成立臨時立法會
但一直都唔見有人公布細節
所以我就先拋磚 諗得唔好慢慢執 但好需要成立

十一暫時風向似傾向公區集會
咁分區集會時各區一齊宣讀宣言去顯示公民議會嘅成立
為左高認受度 邀請一個泛民議員做主席(個人覺得暫時毛EE最開明 有機會接受)
大家直接集會論政(或者轉成完全直選方式十八區街站選一次代議士)
討論公安條例去留 討論禁蒙面法 (相信大家有共識即使有不同意見 對方未有攻擊意圖都唔會召喚神獸)
有心討論會出黎傾 冇心討論就係港豬唔洗理
同時成立tg channel做投票 不停不停宣傳個channel (包括airdrop文宣 貼牆 擺街站 十點鳩叫等方法)
跟下真正立法會議程討論以取代現有立法會為目標

過一至兩個月再搵民意調查組織去調查
公民議會/臨時立法會 定係 現有立法會更加有認受性
最後用個結果去講現有政權係傀儡政權 同民國汪精衛政權一樣
最終推到臨時立法會變成真正立法會

P牌仔冇人睇冇能力推 大家幫幫手

留名輕鬆自推十連

留名輕鬆自推十連 2/10

留名輕鬆自推十連 3/10
其實P牌推唔郁

留名輕鬆自推十連 4/10
係咪政事台冇人睇

留名輕鬆自推十連 5/10

留名輕鬆自推十連 6/10

留名輕鬆自推十連 7/10

留名輕鬆自推十連 8/10

留名輕鬆自推十連 9/10

留名輕鬆自推十連 10/10
大家理下P牌仔啦

pish

唔知係咪政事台冇人睇
定係好多手足重未走到

推
依家係最好嘅時機
10.1之後諗唔到有咩重要嘅日子可以做
一於10.1賀佢老味

手足可以考慮幫我放上時事台
本身驚太快洗走先放政事台

大家快啲睇下和理非升級方向

幫你推上熱門

十一成立， 賀中共扑街

Push

推

Tuituitui

同民記一樣
應該有一個細組織帶頭就得

毛EE個例子主要係做主席 確保正常運作

賀佢老母

成立就係要成立，但係之後要推翻立法會真係極有難度

G chi

但唔會坐係到就改變到
做到高認受性嘅民間議會再同真立法會比
會係無窮無盡嘅彈藥去講假民主

搬左宣言出黎先啦

同民記一樣起住先
再發展落去睇下可以有咩唔同玩法都好

見步行步啦 成立左先其實冇壞

其實我文筆好差 所以只係拋磚狀態
有冇現有議政會公海手足可以寫下同宣傳下

岩！ 對準政權

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追.

721講到而家，難在要搵人帶頭做

tui

一係有睇post有興趣就出黎開個group
冇人做搞手就自己做搞手

推 但我地需要火力

1

2

3

4

5

6

唔會有泛民肯出嚟

你咁樣同倒咗佢飯碗冇分別

其實要泛民知道輸左的話
佢地唔會再有機會翻身

雖然咁講好仆街 但其實只係要佢地加持認受性

絕對認同
10.1 和理非對準政權既方式，就係開始廢黜香港傀儡政府

push

推！ 無其他方法了！

唔係冇
但和理非好值得咁做

幫推，另外，必須要有制衡警力嘅糾察

Pish

推啊

幫手推

香港人加油！

佢地唔會冇機會翻身，中共都係會留啲位俾佢地做

有咁多擺到明企前線
起碼換一半血先留到啦

PuSh

光復香港

推推推推

時代革命

推左咁耐
有冇手足想認頭/想form group

光復香港！
時代革命！

同意 呢樣野要做 tg已經有全民議政個group

其實唔多人知
始終唔係二百萬人都有用連登 同埋連登成日俾人洗走

所以十一應該係一個契機去讀個宣言出黎宣布
再不停搵人入channel

終於係吹水台見到自己post
好感動

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

推到有人讀讀立宣言

推
開始覺得10.1之後無方向無日程
做嘅野對政權不痛不癢
任何野都試！

選臨時政府、主席我都明
但係要小心啲做
要有認受性
否則好容易俾人感覺起大台

所以比較希望係公民議會(雅典式民主)
起左大台 但每一個香港人都係大台之一(個人不排斥藍絲)

其實有宣言，但一定要有人讀

戊戌年十月一日光復香港宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

在一百多日的抗爭之中，抗爭者多次發表重大宣言，包括七月一日於立法會議事廳內宣讀的《香港人宣言》、七月二十一日於中聯辦門前宣讀的《德輔道宣言》及八月四日於藍田港鐵站內宣讀的《罷工前夜宣言》。所有宣言均曾要求特區政府實現以下五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷一切之前及今後所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

奮戰百日，抗爭者成功迫使特區政府正式宣佈撤回修例，證明政權絕非不可撼動，五大訴求亦非緣木求魚。如今特區政府一方面設立所謂對話平台，另一方面卻派出行政會議召集人揚言特區政府絕不會再回應任何民間訴求，其虛情假意昭然若揭。我等重申，在徹底滿足五大訴求前，任何對話談判皆無意義，抗爭者定必為香港的民主自由奮戰到底。

自抗爭於六月開始以來，香港警察對市民及抗爭者的侵犯日益加劇，持續以過份武力鎮壓抗爭者，縱容黑社會成員無差別襲擊市民，更於眾目睽睽之下衝進港鐵站及車廂內隨機毆打無辜市民。警察瀆職，自甘與犯罪份子同流合污，以去人化方式看待抗爭者及香港市民，對其加以凌辱及殘害。不義政權亦滲透商業機構，鼓吹人民互相舉報，務求以言入罪，分化社會，為日後全面清算鋪路。若然是次抗爭失敗，香港將即時陷入萬劫不復之境，故此香港人已無任何退路。世道不公，法制失效，人民別無他法，故而奮起自保，以武制暴。民不畏死，奈何以死懼之。建基於暴力的政權並無法有效管治香港，千錘百鍊之後，人民將成為插在暴政咽喉上最鋒利的劍刃。

我等抗爭者將不再容忍中共政權長期與特區政府狼狽為奸，剝奪香港人高度自治的權利，扭曲香港行之有效的社會制度。鑑於其所作所為已徹底違反《中英聯合聲明》，喪失管治正當性，一眾仍然秉持良知的公務員——包括香港警察——理應拒絕繼續為虎作倀，不再服從上級任何無理命令。我等呼籲知情者挺身而出，揭發無恥政權一切不法不義之舉。

現行制度無法回應人民訴求，使公民須付上極為沉重的代價方能逼使政府聽取民意，故此香港必須進行徹底的政治改革。若特區政府無法履行其憲制責任落實真正的雙普選，我等將另闢新徑，設法重新建立尊重民意的議會、政府及憲制。我等呼籲一眾初心不改的公僕於必要時與人民一同揭竿而起，籌組臨時議會，制定新憲法，成立臨時政府。

追求民主自由的前路道阻而長，即使面對軍法統治，我等亦不會屈服於強權之下。香港人寧為玉碎，不作瓦全，定必採取一切手段，使香港成為團結、民主、自由、公義的社會。

光復香港，時代革命。

只係講緊唔排除成立個程度
其實由721開始已經有講
應該要升級成當日成立

民主黨既前立法會議員可唔可以帶頭搞臨時立法會啊

推到毛EE睇到好唔好
暫時泛民黎講應該係佢最得民心

行動post 要推

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

讀宣言

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

V

612 721 811 831 新屋嶺

十一多區
搞臨時咪又變返allin
不過有目標我諗手足都唔介意

如果傾好左分區
分區讀宣言都得嘅
氣氛差左少少姐

要推 係政府迫我地既

無可能 你話邊到搞臨時
肯定全世界去哂

又有搞麻D ON9野
你個臨立會冇政權承認有鬼用

一直不斷有人提，但不斷被人ban

點解仲會有人交税俾政府架
咁嘅局面, 仲俾錢人打你/你啲仔女
HK 人係咪CL 左S ??

支持成立新政府

推推推

臨時立法會
推防線都未夠膽 推翻政府

pish 對準政權

支持

毛EE做主席，你知唔知自己講緊乜嘢

臨時議會成立原因就係唔承認舊議會地位，繼而推翻佢

點樣可以維持舊議會議席，同時做新議會主席，完全係矛盾㗎喎

你要佢做主席，首先咪叫佢辭職先囉，帶頭杯葛舊議會，新議會咪有認受性囉

幫香港人推

話冇用嗰啲
諗吓舉美國旗嘅連鎖反應

搵前議員有無得諗，最好立法局議員，現時體制內嘅人有啲難搞

臨立會值得做，大推

10月1 注意事項P仔幫推

香港人要有革命覺醒同進化 十一賀佢老母呀屌

agree

好👌

成立左個意義大於功能
論政好似太早

十月一 臨時立法會

唔搞永遠都冇政權承認
上次咪講要夾硬推高個關注度再民調證明更有市民認同

臨時立法會同推翻政府唔同
其實係和理非嘴炮式升級

幫推，唔好玩咩五區開花
101攻個立法會返黎搞臨時立法會

民意=政權承認？
依家我地有晒民意啦
比柒婆d狗係咁打呀

個底白到

自己 google 下我連登講過乜柒囉
乜撚野point 都唔講淨係一黎就抺黑，垃撚圾

唔撚開po 又得罪你呀？

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

呢個？

［整合］十一執齊野

10.1目標 對準政權

推左先 各區派代表讀宣言
再同其他區會師成立法會

推牙！

抗爭者目標
唔係打黑警
係打政權

來撼動政權吧

分咗區唯有咁搞 但各區要有人做先得

從來都係邊個枝槍大邊個話事

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

唔係單純講民意
係要有另一個立法會去有選擇
當8成人認同公民議會而得2成人認同舊立法會
咁外國唔承認係違反民主基本原則
但依家外國知民意 但之後佢可以點
佢幫你起個新政府咩?

唔否認武力重要性
但必然有一批和理非係有包袱升級唔到
咁鳩講下去升級都冇壞

同意可以咁做，只係講返無武力，我哋始終無辦法得到真正嘅權力

成立軍隊好撚過 臨時立法會有咩野用黑警已經殺緊我地 仲走文人戰術？

你又諗下85 毛EE點逼害舉美國旗嘅手足
搵個咁冇遠見嘅政客做新議會主席不了

時事台會多啲人睇

再推

當日721嘅聲明完全俾其他事蓋過曬

Tui

文武並重
大家都應該知道有一批和理非永遠都唔可能升級到變勇武 但唔應該永遠只流於叫口號起人鏈
依家唔係話成立公民議會以後唔再勇武抗爭
如果號召到三萬人肯升級去成立軍隊 再請外國軍人訓練 咁直接武裝革命囉

冇人推

嗯嗯破舊立新

其實莊丰源、吳嘉玲案，終院只係判決香港法庭冇權判斷臨立會（深圳）係咪香港合法議會，完全冇話立法會真係合法機構

講得好啱
所以要好似由2016 DQ至今，本土派/勇武順應民意，夾住啲泛民，想食人血饅頭就焗住真抗爭一樣，夾到佢哋覺得跳船會賺更多

真和理非都係時候升級啦，做返多啲法律、制度工作

想

一定要推
雖然推唔到